發覺香港地靚仔就嚟絕種

行出街唔係樣衰毒撚就係偽韓mk，再唔係就以為自己好撚型個啲潮人，靚仔講緊係啲唔洗點打扮，一望落去就覺得同其他男仔與別不同，輪廓鮮明有特色唔偽韓唔係整容樣唔浮誇個種靚仔，好耐冇見過有呢啲靚仔係條街到行，係咪就嚟絕種？

利申樣衰毒撚

見到你都調頭走啦

非法禁錮？

即係樓主要特技人入面大志哥果種?

交易黎架姐

好多人搞錯哂
就算高同大隻都唔等於你係靚仔架

IG?

係型洗系遮撚住咩

大隻唔等於靚仔喎

乜嘢特技人？邊個大志哥？

又唔準打扮又盛，你對靚仔定義咁狹窄，咁梗係無靚仔
靚女都個個化妝打扮啦

係都要迫我自貼先安落

輪廓鮮明地柒

★毒氣攻心！慎入！深水埗電腦節2018

我覺得樓豬冇錯，個定義咁廣闊嘅話咁人人有眼耳口鼻都可以係靚仔啦

樓豬有冇例子睇下先?

路人樣都敢自貼

話明靚仔，條件唔窄啲邊到算真正靚仔，同埋真正靚女唔化妝都係靚女

因為你未見過我啫
利申:似謝檸檬

仆街見到我

樣呢?講梗樣呀依家
通常剩放大隻身材嘅gay 都係冇樣又矮

日日都出，都係唔覺多靚仔

求自拍

好多自戀狂

都唔錯

去隔離台就見到大把靚仔大隻佬啦

好彩我未自貼
原來連登真係有靚仔

gay

呢d 樣真係好路人甲

好撚型wor ching
你貼俾大家睇睇

靚仔多數都係gay

樓主想識我？

諗起呢個

童顏

佢呀哥

點會無
不過通常型個班都係gay

呢個真係好靚仔
想比佢屌

認真係 平均1年先會見到1個 唔計平時

節省點

張偉健

林志穎

郭富城

孫耀威

木村拓哉

樓上呢堆後生真係超屈機，純天然冇加工妝都應該冇乜點化妝，呢啲係我心目中嘅靚仔有特色樣，反而唔明點解會有港女吹奏韓仔，個啲所謂靚仔一望落去全部整到一樣樣又濃妝，成個女人咁

另外個啲古天樂，梁朝偉，金城武，吳彥祖，哥哥之類就成日有人貼我唔貼圖啦，同埋近呢幾年啲藝人都好柒下，係得小斌女叫靚仔，同埋佢都已經出咗道n年唔係新人，連娛樂圈都冇靚仔，呢下先大獲

唔係話要搵明星同路人比，但我n年前真係經常係街見到啲靚仔靚到明星咁款

走開啦

你咁講既香港邊度有真正靚女？

個個都靚仔到好撚屈機

班韓仔冇資格同佢地比啦，咪又係抄佢地以前啲造型當新嘢出，仲要抄得柒

我男朋友 成日聽我啲朋友同事話佢靚仔 但瘦撚一名

仲未絕種

人稱元朗坤哥就係我

咁都唔靚仔
你要搵香港靚仔定靚仔明星呀
利申:麻麻地中意佢但真係好靚仔

當年直線自爆嗰位巴打？！

Ot o撚到個人柒曬仲邊會靚仔

圖？

女人黎?

哇你真係好靚仔喎

不嬲香港都無乜靚仔
全部都係MK
打扮一d個性都無

可造之材
執一執啲女湧埋嚟

去左韓國入男團個香港男仔算唔算 聽講中學個陣已經出名靚仔

仲有個咩Jackson

如果本土嘅仲有個咩Martin Wong
雖然依家啲靚仔都行韓風路線

咁都叫靚仔？

係打扮加咗分，化晒妝p晒圖，其實個樣冇乜特色，呢啲就正正係我口中所講嘅偽韓仔look

咩pose黎
女人黎?

基本啦，不過不失

人人都話我似坤哥

借刀

似坤哥咁陰功？

唔知佢係乜水，第一眼望落去成隻馬騮咁，不過係唔樣衰嘅

martin wong同jackson係乜水?有冇圖睇下

其實都唔算少, 只係因為D靚仔日日比囡囡捉住綁係屋企強姦, 出唔到街, 你睇唔到

你係靚仔你就明我講咩

屌你老母 唔通似你毒撚

講真我從來冇見過係靚仔嘅香港人 我有啲朋友覺得幾靚仔果啲都唔掂

張圖loop咗幾多次 同埋講咗幾多次大隻唔等於靚仔，仲要冇樣添

呢個正喎

有男人味

之前比人帽個個藝人叫咩名
好似姓陳

四大天王是旦一件都得啦, 點會無見過
近D希哥唔靚仔?

講靚仔都無佢有無搞錯

有啲樣唔差囉，靚仔就可能10000人先有一個

發覺香港地靚女就嚟絕種

五官幾靚，但對眼硬係怪怪地

呢個都靚仔，不過變咗怨婦

係喎，我打漏咗希哥

個jackson 姓咩

得番乸型

呢張麻麻地

講緊嗰種 落咗妝仲係靚女

你一定未見過我哋波台手足

個浸男人味

呢個唔係大寶哥黎架咩

行出街唔係樣衰肥婆就係偽韓mk，再唔係就以為自己好撚靚個啲濃妝撚，靚女講緊係啲唔洗點打扮，一望落去就覺得同其他女仔與別不同，輪廓鮮明有特色唔偽韓唔係整容樣唔浮誇個種靚女，好耐冇見過有呢啲靚女係條街到行，係咪就嚟絕種？

利申樣衰肥絲

一百個有一個

近年後生嘅
我自己覺得真係得入住請敲門個男主持算幾靚仔
其他真係諗唔出

試下立法禁止整容 化妝
你都會咁唸

我覺得郭富城果隻靚仔係靚仔到好似神仙咁
女就叫仙女 仔唯有叫神仙
如果唔係身高佢真心完美

btw有一個成日好多人話好靚仔但係我自己唔同意嘅就係張國榮 唔係樣衰 但同樓主貼果堆我覺得完全唔同層次

太多4眼仔 就算之後戴返con隻眼已經變形
同埋對得電子野多 雙眼冇神

話明靚就梗係萬中無一啦
少見到先係正常

係咪呢堆 ?

張國榮五官無上面個啲咁靚，同梁朝偉一樣都係氣質>五官

咁偽韓
就咁著件冷衫都唔撚得
收皮啦好似你著全身u記先呀死毒撚

認同

見到偽韓真係好撚難頂

張學友 其實講個樣真係靚，四個之中得郭富城係真正靚仔樣

咁可能氣質我唔係好識去feel所以完全無感覺

郭富城果種五官真係好似度過計過先生出黎咁 痴撚線
但係度漏左身高

少睇電視 可唔可以比張圖睇睇

劉華都唔靚仔

漫畫古惑仔既太子係以佢做原型 佢係叫做有陽剛味,而唔係靚仔

劉華我覺得man同型 但係我都唔會用靚仔形容佢

依家堆靚仔大部分都係十幾廿歲 你好難要求人地有男人味傢喎 你睇返古天樂廿歲個陣咪又係成個韓仔咁白滑

化妝就唔洗禁

整容就有得商議下禁止，我覺得涉及欺詐成份

見人地青靚白淨就話人地係偽韓
一係就話人地偽文青
佢口中嘅靚仔標準仲係停留喺70 80年代

有星味但唔覺係靚仔

同埋我發覺一樣嘢，我貼個堆靚仔全部都偏矮

點解通常矮仔都好多靚仔

又要搬返呢張圖

呢堆人係到話人樣衰

唔關衣著事 係真係個樣無果種 叮一聲 真係好靚仔嘅感覺

人無完美 總有缺點

黎明當年都好屈

個人覺得高佬塊面好易拉到好長
成個馬面咁

d點數加晒去個樣到

本身香港矮ge人多過高ge,所以靚仔出現係矮仔身上機率高

唔知做乜多左條link

唔係醜 但係拼係樓主果堆到都係輸一班

樓主果堆係SS級
黎明，劉華我會分落S級

笑死人咩
佢啲中間分界咪係抄70，80年代囉，定係你係本人呀?比人話唔靚仔就攻擊人 ？

依加D靚仔轉晒GAY啦

好似山P呢啲先係真靚仔
咩風格都carry到

香港真係相對少靚仔女靚女
中環個堆執正咗叫多少少野睇

呢個我成日覺得對眼怪怪地咁

係中上樣/幾靚仔咁形容，佢個五觀同城城比都仲係兩回事

你係本人 ？

sor真係唔靚仔，你睇下自己個留言啲負皮先發人脾氣啦

屌你老母咩 2,3都唔係波台 唔好屈我地

面形靚
對眼唔大唔細層次分明
眉骨夠突
鼻夠窄，又唔會太長
下巴尖，嘴細細

補充: 以90後嚟計

淨睇樣就唔係, 加埋骨架身高, 係屈既

酸到你

唔覺
可能我由細到大都睇佢D戲
睇慣咗 覺得佢個樣真係好完美 冇得輸

梁朝偉？

咁仲有冇多啲波台型男可以分享下？

真係無得比呢
成個五官根本都唔同層次

所以我一直係諗唔明點解成日咁多人話張國榮靚仔

全盛時期冇得輸
過左40個樣keep到佢一半先講野

真係搞笑
比人反對就話人地係本人
典型連登仔 同樓主一樣
係咁話反對佢嘅人係本人

淨係個嘴同條眉都已經輸左比張國榮啦

咁如果加埋身高體形又真係即刻拉低晒嘅

不過樓主個主題係講靚仔 所以我撇除左身高

咪就係 樓上貼果啲郭富城張偉健明明就差唔多

全盛梁朝偉一出
恐怕全香港都冇咩邊個靚係得過佢

作為男人我始終係BUY 金城武, 碧咸呢類
有鬚根, CARRY到長髮
靚仔得黎要有型, 呢樣先難

同覺得城城濃眉同個嘴形靚好多喎

你覺呢兩個係又型又靚仔 SSS級黎

感覺好親切，順眼過上面貼個啲好多，不過我覺得唔叫靚仔，但有男人味

ok, 靚唔靚唔多唔少都有啲主觀成分

70，80年代咪又係抄當時嘅日韓髮型
真係得啖笑

諗返起個濕尻吳亦凡俾人評為亞洲唔知第幾型男 真係笑撚大人哋個口

張國榮梁朝偉都話唔靚仔嘅人可唔可以自拍

佢算唔算？
以前覺得佢好gay

同意
就咁討論下 唔會下下攻擊人 巴打我buy你

成個fuckboy咁

樓上有好多打手係咁攻擊人

有咩唔同層次 咪又係雙眼皮 鼻高 ‘櫻桃小嘴’

國貨城係靚仔 但我揀哥哥

睇下佢個含撚嘴

如果國貨城高返10cm, 唔好成日chok樣 我會buy佢多啲
另外4x歲既張國榮同郭富城，客觀黎講郭富城係靚仔啲，尤其佢皮膚髮線keep得好過張國榮

係靚仔，但真係好gay

唔知郭富城張偉健個時有無整容化濃妝呢

成班借刀

agger,我覺得係唔同風格多啲

靚仔同大隻並唔係掛勾

哥哥同梁朝偉冇得輸...

我唔識形容
夾硬要講我覺得城城對眼有神D加埋佢條濃眉好夾
嘴同鼻就純粹個形狀嘅感覺

2:1 我地暫時領先
咪係 唔洗下下貶低其他人既有時

覺得如果佢剃光頭個樣會變左黃洋達

個樣好怪

你睇清楚個username先覆啦
我上面幾時有攻擊過人呀
一打比你 接實啦

由細到大只係見過一次，五官靚輪廓鮮明，即使果刻身上著住日本餐廳果啲柒制服你都會覺得佢係一個靚仔——

可惜矮

但係靚仔又唔同型喎 因為唔靚仔都可以好撚型 好似我咁

我比你講多次

咁都有得嘈

？？

對眼直情加乘 典型桃花眼

我就係覺得條眉同對眼我唔鍾意 只可以話口味問題

終於有知心人

金城武吳彥祖既眼神可以做到好有神好有英氣
但張國榮個種眼神 真係除左梁朝偉之外無邊個比到個種感覺

有冇ig?

冇用

型

其實郭富城都幾ok, 係可能佢自從變左國貨城拍埋咩寒戰2啲垃圾戲之後搞到我對佢有啲偏見

圖呢

我真係純睇個樣
任何政治背景 身型 好唔好戲呢d撇除晒了

毒巴咁靚仔都唔開ig

或者咁講 硬照郭富城OK, 但動態既時候郭同張國榮完全無得比，完全無嗰種電死人令人一見鍾情既感覺

屈撚到

ON9，我照鏡就見到啦

外貌協會會長你好

國榮都唔弱啵 條蠟筆小新眉一字眉 一望就忍唔到笑
個鼻就經典喇 詳情請參照阿飛正傳同張曼玉瞓係床咬手指果幕
個嘴仲有返些少厚度

各花入各眼啦

咩蠟筆小新啊

近代嚟講 覺得佢都算靚仔得嚟都有啲型

唔好話靚仔 靚女都絕晒種
八九十年代啲明星走出嚟真係靚到dom一聲
近呢十幾年
利申 90後唔係老屎忽

外貌協會副會長你好 入得黎討論大家咁話啦

學上邊有位巴打咁講 如果係做戲嘅時候D動態黎講 可能哥哥真係優勝D 不過因為我係極少睇戲嘅原因 呢樣我就參與唔到討論

不過就上邊堆硬照而言 我係城城派

4X歲哥哥 VS 4X歲城城

張學友後生好撚樣衰㗎 係近幾年先好睇

我咁撚型都未見？

張國榮蒼老咁多嘅

郭富城對眼真係

你d柒頭語氣啊你 滲撚曬出黎喇
巴又鍾意邊位啊願聞其詳 泡狗d變形俠醫 唔好扮曬女聲係度唱kpop就得 ？

後生版陳冠希真係好靚仔

佢呢款做0仔俾人fuck就有份

又係你 你全家都同哥哥好有緣啵
你見過哥哥全盛時期個樣 ？

佢係鍾意張國榮架

咁彭于晏大家又點睇

有棱有角真係乃撚正

搵我咩事？

除左下巴長左啲之外 其他都算係當打數一數二最靚仔 不過都老了

山田孝之？正到

佢遲出道10幾年,會俾連登屌絲批鬥冇男人味,小白臉

靚仔 邊隻字睇唔明？

極其量叫有型
脷伸 絲

乜你唔鍾意咩 定你諗到更好既形容詞哥哥條粗眉

毒撚冇ig

整容整到

竟然係咁 我覺得彭係當代男星黎計 算好top嘅靚仔

型 但唔係靚仔

認同下巴可以短DD更好 無咁鞋抽FEEL
不過唔同意老

中學師兄黎 中學已經係咁嘅樣 有無微執過就唔知 但整體同舊時差唔多 不過當年肥好多

好撚慘 著乜9都係偽韓 話比例子就擺d上左神檯嘅明星出黎

唔好話要靚仔 正常人都冇乜幾個

學上面有巴打所講
化曬妝修曬眉又專門咁影加p圖
其實算普通
我唔排除佢真人可能好睇

Btw近期姜濤真心正

烈火青春入面既張國榮
正過曬咩葉童咩夏文汐

唔係唔靚仔 但有無啲清楚啲既圖

冇眼睇 心理唔平衡 所以而家憤世嫉俗 開埋d 9post 發洩

個咀好似俾人打腫左咁

全盛時期，佢真係靚到痴線

原來講以前d明星靚仔就係憤世嫉俗係發洩

其實講靚仔真係唔輪到佢囉⋯⋯
佢個鼻係敗筆
佢贏在有身材咋嘛

冇人提賀軍翔

佢地話街上面冇靚仔
舉啲例子又全部都係明星
咁你話 喺街上面又點會比你遇到明星呢

點解個鼻唔得 明明夠高夠尖

有無素人睇
你講明星無乜意思

唔撚係呀 果件野？

大陸拍河神果個張銘恩其實幾好睇

咪以為你輩份比我高 我就唔駁你嘴
Exactly！戲入面個微表情 先殺死人 瘋狂cap圖

哥哥有時d硬照真係走樣到 真係睇到嘩一聲.. 影相果位一定係男人
唔緊要啦 反正硬照我地唔係行偶像路線

你可能睇唔慣天然

OK la, 然翻黑髮 keep住中分 紅髮不了

郭富城好膠

咁如果唔講明星 素人黎講呢種又點睇 定都係覺得太偽韓feel

TB

淨係知佢細個留學好似見過哥哥

因為同我係屋企扑緊野

覺得好奇怪既係哥哥梁朝偉山田孝之依類型好似特別多男性buy
郭富城或者其他韓星反而唔會聽到好多男仔讚美

睇黎副會長你真係研究哥哥研究得幾深切

不過如果加埋拍戲d動態又可能真係完全唔同晒嘅

咁又係 Fans入面果句已成佳話
乜你唔係英國留學見過哥哥果位

屌你 天然呢個形容又用得幾啱

乜你唔覺動態既郭富城好僵硬架咩 尤其個眼神 好木獨

髮線分分鐘‘可能’都係 ..

屌個審美都唔同左啦
好似你個D著褲城，哥哥個d
就算有人生到佢咁但gel個韓仔頭都已經唔同晒，點會搵得返

正如我出街都唔會再見到周慧敏，王祖賢呢D

即係唔夠man?

但某d男性buy哥哥果d都是基

車，上面張國榮郭富城嗰啲髮型咪exa7ly係你所謂既韓仔中分頭囉

我都懷疑緊我自己係咪
不過唔緊要

想提名公司換光管個師傅仔

動態呢樣我真係討論唔到 無睇戲習慣

不過你地咁講回 我回想番新聞見過佢嘅神感 又真係可以用僵硬形容嘅

但係我要重申多次 我話城城派係基於上邊堆硬照

男人嘅眼神真係好重要

【打工皇帝】史上最爽出糧日？庫克勁賺1.2億美元！

兩張下三白眼

在下遺憾既係對啊張生既情史去到一目十行咁囉
不過我有d慚愧 就算係全盛時期既城城到家陣 我都未有太大興趣follow佢所有作品 不過你都唔睇戲 好d

物以稀為貴嘛

真係靚仔嘅情史又點會唔多丫
我係仔都想幫佢地含啦

唔使慚愧 你唔係follow佢所有作品即係都有睇過D
但係我係一套都未睇過

緊係唔係啦，韓仔中分頭冇髮腳架 後面剷短
得頂野喺個頭咁架

著褲成個隻髮尾都長架

g... dragon ...

屌你 等我地圍內班fans真係信左
某d fans話佢留學係假囉屌你

Full version 我save埋喇 得閒拎出黎聽返佢把聲

原來如此 無研究過 多多指教

好人好者點會懷疑
恭喜你啊巴

唔識講，見到呢種風格真係唔知想點，又唔係真係靚仔，但又唔係話差，覺得好怪，可能個人偏向覺得男人唔應該咁女人feel

你圍內？你真係fans club嗰種fans黎？

但係依家好多男仔都係走呢個方向
如果你話素人黎講我自己就最鍾意呢個 個樣又唔膠

咁撚乸型就咪貼出黎喇

無左副眼鏡好奇怪

情史十字手指數得曬啊屌
今晚發過好夢啦你

我係指城城啊 相都廢時google. 娶左件大陸雞更加

即係點，巴打有冇圖可以分享下

係日韓由7，80年代抄撚到依家

禁室培慾下嘛

如果真係發夢幫佢地含 我會覺得我自己真係變左gay

城城屌打佢啦.......

真係算乸型?
靚仔有分好多種架嘛 都唔係下下陽剛到爆掛

講真好樣少少你咪又係諸多挑剔
永遠攞吳彥祖做標準

利申 樣衰

個鼻太大
p細d先再post

大把啦 多數gay咁解姐

歲數未有咁大
只係d普通 50-00後都有既group啫

其實點解靚仔會變基

屌你 個範圍咁撚大 50-00
你係咪就係50個班

因為靚仔溝女太易 無晒挑戰性

胸毛

好喇呢個話題可以close
我接受唔到

因為無靚女

唔知做乜鳩擺多左條link

哥哥係靚仔 而國貨城係好撚靚仔

近年應該得陳家樂？

反而我覺得好撚多
又高又靚仔 睇落通常16，17
行街見到呢d比例多過金鐘毒撚
即係學生妹市場係比呢d人橫掃唔洗再諗
如果有d有出去玩分分鐘連廿幾既女都食埋
好多仲成身off white balenciaga又盛（當然可以係假）
後生靚仔高大又有錢屌佢老味

利申：面目可憎賤肉橫生 已經唔敢再溝女 完全放棄

都唔係既
起碼小學仲keep到成個公仔咁 都受女仔歡迎
12.3歲俾下d大叔師奶騷擾
未成名前都未過女仔踢下拖行街 一星期食一次意大利菜咁囉
某d都係值得回味既

搵緊我？

嗰晚先見到個跑步嘅男人
普通運動裝 冇gel頭
但係五官又靚又白淨 仲要高得嚟身型好靚

個po話香港地無靚仔，你就拎曬中日韓黎比

都算，去撚到彭于晏級數都只係ok 咁我諗香港地真係無靚仔

最衰我成日唔出街啦

長情嘛 20年身邊都同一個人 呢d濕濕碎啦
有個成頭白髮 氣質靚女啊婆黎
唔細唔老好撚尷尬囉屌你

國貨城雖然keep得好 但係有d babie ken feel
哥哥比較之下雖然顯得滄桑 但係風韻猶存

哥哥

連登仔女一定係最撚靚

咩事變咗傾明星

因為依家連明星都唔靚仔

成頭白髮氣質靚女啊婆 我對呢個有興趣D

嗱，我冇講話彭乳硬唔靚仔架

入黎睇人貼張國榮 真心唔覺靚仔

我覺得乳硬好靚仔的

越黎越多支那北方血統
支那南方血統多靚仔靚女

小弟鐘意城城條眉多啲 兩個都靚

自己人

如果唔化妝咁計靚女都好少啦

唔好拎白人同黃種人比

同埋你身邊冇靚既人好大原因係係自己都唔靚

咪撚on9啦

擺明係而家科技發達，選擇多左，識打扮，文化唔同左，審美觀又唔同。而家就算香港地真係靚仔既，咪又係比班港女話邊個韓星，邊個明星靚仔d

總之而家好多香港男仔都比d女標籤做毒撚，就好似連登仔話所有港女都係g一樣

估唔到啊

我係仔都覺得幾屈 有樣有身材，運動又勁

利申 非gay

成個世界靚人（不論男女）佔既比例都係極少
可能最top個5%先可以叫被普遍人認同既靚仔/女
咁香港都唔例外啦

搵我？

彭生的確唔算好靚仔, 係傳媒渲染同多報導姐

大把星靚仔過佢

申: 絲

梁朝偉冇得輸 個眼神無論睇幾多次都咁吸引人

咁我真係唔知女仔既角度邊啲先算靚仔

乳硬包裝到咁都已經好完美

我金鐘樣

係靚仔唔係大隻仔

仲有我

唔係講緊明星靚仔憤世嫉俗 係講緊連登仔乜9都踩一餐 心理唔平衡咁款 連登仔最高質

真係冇乜靚仔 男仔就算有打扮 一係mk 一係韓look 點解唔可以有正常高度（175以上）正正經經打扮既男仔？

呢種人見到都唔想行過去，好有距離感，唔係靚唔靚仔嘅問題，我又唔覺hk好多呢種人

我咪靚仔

當年有邊個女同學唔中意佢？？
唔係佢就係吳彥祖

我都覺 岀到街都見少咗同類

而家後生仔女係中意吳亦凡同鹿晗呢啲類型既style

柒版叉燒仔

你老味個撚個貼啲明星模特，
仲有咩好討論

呢種眼神無得比

我都覺，只可以話身型好
樣其實有d奇怪

你班老屎忽走啦 連登唔係你地上架 滾去焦慢慢圍爐啦

因為男人睇男人成日覺得大隻就靚仔

因為香港地靚仔既話 細細個就比女誘惑 搞到要晚晚返屋企打飛機 打得多自然個樣就愈黎愈衰
我就係當事人

我都想係我
一定要做到明星先叫靚仔
咁既樣擺係普通人入面已經好撚靚仔
明星入面咪可能普通

我係

我欣賞你嘅勇氣。

出多d街啦屌

佢呀哥都係咁靚仔

次次話要靚仔都唔知貼啲肌肉做乜撚
弱智

老實講，計東亞，香港最多靚仔喎，不知幾多亞洲女人想食港仔，隔離飯真係香d?

仆街借刀

彭于晏都話唔靚仔
講嚟講去都係張國榮
唔怪得話靚仔絕晒種啦

去完歐洲一轉返黎香港

唔知點解完全冇任何意欲去望路人

P.S. 啲亞裔靚仔又會幫陌生人(我)

求名

其實做男仔好好 只要唔係太醜 唔係月球表面或者勁爆瘡 有170 少少肥都已經唔算差 着普通t裇運動短褲 加對黑converse都夠做

個樣似張衛健剪咩髮型好???

LIHKG @ Android

我肯撚定樓主一定係啲死毒撚平時淨係j下泡菜女團，哩係屋企或者只會去d on9 shopping mall 既柒頭皮

其實覺得張國榮誇張左
佢係好靚仔 但係味到男神

又唔得韓,mk,abc,又唔使點打扮咁計法，靚仔係就絕種，但靚女就係已經絕左種

支那北=蒙古種 眼細面方鼻扁又大 南方樣係香港人樣 支那北樣出轉尖沙咀 唔洗聽佢講野 望一眼就分得出

咪lo 個po主要講靚仔
比靚仔佢地睇 又話人地女人 又韓狗

我反而覺得香港男仔點扮韓星都係大佬仔樣， 北佬嗰隻

呢個真

偶然

唔係你既男神啫

連吳亦凡都樣衰
雖然佢個咀同下巴唔得
但係點都味去到樣衰

純講樣姐
金城武 古天樂就真係男神

哥哥本人都話唔覺得自己靚仔囉

佢一定去唔到金城武，人地五官生得好好
Kris 嘴同下巴真係不了

冇feel點算

但佢一時又會話多謝媽咪生得佢靚仔
仲會過度自戀 10個柒頭9個自認靚仔

每個族都有靚有唔靚 不過支那北樣普遍就係蒙古種樣 個基因就係咁 我只係以事論事 香港人南方基因 大眼嘅好多 鼻高嘅都唔少 不過你拎明星黎比根本冇得比 返去睇吳亦凡個乸型樣打飛機啦你

靚仔就梗架喇 男神呢我地可以將個位讓出 想要咪俾你 唔洗爭

哥哥世界第一

我細佬好靚仔
但冇圖

我有個朋友靚仔 高 (1.83m) 大隻
佢有少少白人血統

因為溝多咗啲支那基因

因為溝得大陸種多

睇嚟係因為我成日唔出街

50年代班偷渡客大軍洗劣d基因

素顏出黎自拍張黎睇下先啦

其實我覺得李小龍個種充滿男人味得黎又自信又乾淨又未去到麻甩佬既男人好撚型，但放係依家既審美眼觀係咪唔算係靚仔

利申：巴

囂啦串啦

其實靚仔先決條件起碼眼大，雙眼皮，鼻高，無暗瘡同印
其次高同大隻
淨係一個姜濤都搞到d女發曬癲

睇你點定義嘅啫

好靚仔 無人講？

其實唔難搵 仔細啲睇

因為 型同靚2樣野黎
型英帥靚正
李小龍唔算靚仔
但我覺得佢有種英氣

其實路人甲黎講我覺得香港整體好過台灣韓國日本
台灣行街見好多都係正常樣未至於好樣衰
日本人好多留牛郎頭我頂唔順 但佢地打扮多元化
韓國唔知無去過，但之前返工見到果d韓國人唔出聲以為係大陸人

啱連登仔口味就大鑊啦 金成武嗰啲都話靚仔

又借刀

講真佢唔係李小龍既話，出街你見到咁既樣你唔會覺得靚仔

的確好有魅力

系你老母 5p仔

撳錯制正皮

系同係唔撚識分？ 沖出嚟柒？on9仔

Ph

我個樣應該算中上？

真 靚仔毒撚咪又係冇女

利申都係靚仔

依家好多偽韓女人型
仲白過瘦過女人

靚仔

sorry
我會多啲出街

其實香港仔某部份都唔差，係港女set到標準太高

AGGER
好彩仲有我係到

有無人可以真係俾到現時啲靚仔相年齡層介乎 18～40 。全部都係老一輩一係就啲偽韓仔。

其實真正嘅靚仔會喺網上話自己靚仔
喺現實就話自己唔靚仔 普普通通

哥哥未必係最靚仔
但佢個種清秀係香港仲難搵

啲女比你溝哂啦 八兩金都唔夠你黎啦

唔好咁講...
其實只要有自信 行出黎個樣已經唔同...
ching你應該都得架 當然未必有我咁charm

同埋而家就算靚仔既好多都好俗氣
冇以前個種美男子既感覺

上進既男仔都係

1.鼻又高又細,似歐洲人..正常亞洲人就算郭富城劉德華都偏大

2.臉骨都冇得輸,尤其是側面個線條

3.嘴唇簿到好似女仔咁柔美, 而且輕微上翹,好精致.

其實你哋真係好戇鳩

全部都係用歐洲人普遍嘅輪廓呢做 靚唔靚嘅準則

你哋嘅審美觀真係好膚淺仲要係好撚崇洋

你知唔知點解你哋覺得以上嘅準則係覺得係靚

係因為歐洲喺世界大戰入邊幾乎係贏曬亞洲國家， 之後佢哋 用思想同文化使我哋腦， 加上我哋戰大所以更加會崇拜人哋國家， 所以審美觀會跟咗人哋嗰套

你試下如果中國係大撚曬贏其他國家， 而且啲人好鍾意中國文化， 可能到時嘅世界啲人靚嘅審美觀係細眼單眼皮

咁你鐘意平面多過立體又冇人阻到你嘅

根本就物以類聚
諗番以前讀書個陣
靚仔個d好多時都係成堆一齊

個個人審美觀唔同

你又真係阻唔到我

只係覺得你哋成日用咁單一嘅審美觀好撚膚淺

而且好撚肉酸

閪同系唔識分？？死返入去搵窿捐啦

點解男仔見到凹凸玲瓏的身型會扯旗

講緊個樣呀

而且亞洲人都唔係完全冇輪廓只係冇 歐洲人 咁深

越深就越靚? on9

廣東人出名樣衰
其實香港大部分靚人都唔係廣東血統

廣東人出名樣衰

你覺得啫

其實呢啲眼係咪開過眼頭？

你番大陸行一轉咪知囉

那天我共你勾手指尾

抄鳩我個名

返過啦

大陸好多妹妹仔都唔錯

當然好多啲樣都唔得

但我喺外國嗰時我都唔見週街啲鬼妹係個個都好靚 好多肥婆

而且我個人覺得鬼妹好撚樣衰

輪廓深又點

鬼妹個樣20歲就好似三十歲咁嘅樣

而且鬼妹個樣好撚似男人

你鍾意男人我幫唔到你

我男朋友就係絕種嗰隻

我諗哥哥係天生
不過佢呢款眼頭係可以透過整容整

頭髮係香港好緊要

講咁耐都冇關志賓

我由頭到尾都冇話佢樣衰，但你頭先起晒鋼

佢ig有啲角度影到佢幾普通，亦都好明顯係靠打扮化妝加咗分，擺係普通人嚟講咁一定係靚仔過其他人，但冇我覺得個種清新脫俗嘅感覺

想搵啲零化妝，打扮樸素都已經好靚仔嘅人，最多都係jel下頭，可能你會覺得我要求高啦

我咪係大隻仔囉 gay

黎明張學友都唔係我講

寧願你講鹿晗，吳亦凡佢係齊晒鼻高眼大瓜子臉，但好明顯唔自然，咁唔知有冇整過啦

只能夠講佢地好過好多人

希哥真係純天然靚仔

近代最屈機靚仔之一

覺得呢兩個好靚仔，成日去Tom Ford 睇佢哋。

我都肯撚定你好撚大怨氣

自貼未？

山田孝之

強帖留名

香港靚女好易搵，靚仔就真係10個都唔知出唔出到一個

開圖片模式一係就靚仔藝人 一係就柒頭普通人

搵我

所以咪符合標題囉

咁所以有無佢阿哥ig啊

第一眼以為油畫嚟

佢呀哥charm好多 成個有錢仔咁
不過細佬似明星d

佢太完美，拎嚟同其他男人比較唔公平

姜b

普通人生得柒係正常的

你見我唔到姐

呢種髮型都carry到先係真靚仔

樣衰

潮流其實一直會回帶
唔係下下飛機頭架嘛，
佢靚仔carry到，飛輪海頭都得啫

我男朋友應該就黎絕種

都係行gay佬路線

唔計本身成個女人嗰啲濃妝男星
好少男扮女裝係靚嘅
劉華都算靚仔 喺暗戰扮女人都係人妖咁

喺香港 本身有英氣但扮女人都叫靚嘅明星好似得張國榮

花田喜事
男裝 冇瀏海掩護

女裝

如果撇開啲加分嘢
eg.做開運動嗰種陽光氣 書卷氣
淨係睇五官 香港男仔普遍唔係咁突出

同場加映ABC書卷男神

畀人話似張繼聰
不過我諗都算叫靚仔掛

唔識睇
佢隻
對眼有咩特別 可唔可以講講

個個貼明星 人地個樣靚仔極都有上妝
樓豬既前題又要唔俾點打扮

感覺上係無乜香港味道嘅靚仔
好多都行日風韓風系

唔洗去到與別不同 五官端正都已經好難搵

聽以前啲人話影相跟本影唔到張國榮真人睇個種靚

我諗下面個張最近真人

鬆唔撚到

電死了

入住請敲門個個男主持幾靚仔丫

不如搞番個嚴選各大專院校優質男神比賽?

我覺得靚唔靚仔都好睇佢個氣場
即係好似睇女有冇氣質嗰種 (但唔知男應該叫咩? 冇理由都叫氣質? )
真正嘅靚仔個feel唔可以係乸型
仲要好陽光好正氣先得

邊個貼我上連登

尊龍

我靚仔過佢，佢本人講嘅

有無人靚仔過我?

想點撚樣 夜晚見到嚇死

扮女人又係一流

劉華梁朝偉混合體黎

姜b咪靚仔囉

王嘉爾又真係幾靚仔

佢ig follow嘅有幾個素人好靚仔😍

我已經係地球上瀕臨絕種嘅靚仔

四大天王除左張學友之外三件都係賣樣

拳骨突晒出黎，算太大，韓仔成日一塊霖落黎劉海又剷兩邊，屌好撚似我做小學生時代D學生咁。
唔係話唔靚仔，但唔見得突圍而出(好過D韓仔如G DRAGON咁既)。

個對賤眼神透出個人同樣有幾賤真係一眼見到就想打柒佢
不過唔否認佢係靚仔

眼神又係HI大左咁樣

香港空氣差，靚仔都唔出街啦

呢種古古惑惑既壞男孩
的確殺哂班女

都唔知係咪阿毛攪到佢GAY

最好笑係搵幾十年前既人出黎
靚唔靚都會跟當時興咩架啦
不過講黎都徙氣
由得佢地鍾意啦

以前啲明星係靚到依家都不停比人讚呀 靚到依家啲明星完全比唔上咪拎返出黎講同打飛機囉 依家興韓仔飯碗頭呀 快撚啲去剪返個啦 依家啲人最撚鐘意就班蒙古整容種 我就真係唔識欣賞喇 返去音樂台慢慢圍爐眼光大倒退啦

你應該未見過我

好驚會比人偷影擺上連登

[size=6][閪/size=6] 唔撚識？

香港最後一個靚仔就係岩岩出道既佢
之後真係冇咩人男既可以叫係靚

收皮啦你

何苦同佢地認真
話一樣冇分別嗰啲，無非都係唔注重細節嘅毒撚
成日緬懷香港昔日文化影響力，日撚日話一樣髮型係抄香港

唔係啊

我覺得佢越黎越樣衰 以前反而幾靚仔